大家必須警惕689

1. 小弟有聽開19，年頭果陣才子係節目度唔止一次有提過689想復出

2. 琴日NOW節目 宋立功話中央唔係唔想換人，而係無人可換

3. 逃犯修例佢一句聲都無出過，到今日林鄭變落水狗就即刻出聲

司馬昭之心！